[銀行新手] 點將銀行存款換美金?

銀行會唔會收手續費/其他費用?
點樣轉? ebanking可以嗎?

P.S. 有匯豐/恆生 銀行

留名 一次過轉五百萬HKD左右太約幾多手續費？

Ebabking可以，你自己問銀行點整

搭單問一次過轉五百萬美金去HKD
有冇人知手續費點樣最平

真係5M就落分行做啦 實有優惠

唔好答果個騎劫人
我想轉10萬HKD 咋

Why? You going on a trip?